[發夢人士注意] 如何應對突襲搜查 - 律師建議

內文有更多資料

推

如果有僭建地牢包唔包？

如果搜查的話，係咪可以乜都我冇野講？需唔需要答邊d 野係你？ 唔答會唔會串到運走哂你全屋d 野